<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Sportfoto.tirol Sport-Eventfoto</title>
    <link>https://marcelharing.lima-city.de/</link>
    <description>Recent content on Sportfoto.tirol Sport-Eventfoto</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de</language>
    <lastBuildDate>Thu, 19 Oct 2023 00:00:00 +0000</lastBuildDate><atom:link href="https://marcelharing.lima-city.de/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ausrüstung und Technologie: Neue Trends in der Sportfotografie</title>
      <link>https://marcelharing.lima-city.de/blog/trends_sportfotografie/</link>
      <pubDate>Thu, 19 Oct 2023 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcelharing.lima-city.de/blog/trends_sportfotografie/</guid>
      <description>In der Sportfotografie ist es wichtig, immer einen Schritt voraus zu sein, um den entscheidenden Moment festzuhalten. Mit dem technologischen Fortschritt entwickelt sich auch die Ausrüstung weiter, um die Action des Sports einzufangen. In diesem Artikel geht es um die neuesten Trends und Entwicklungen in der Fotografie und wie sie speziell bei schnellen Sportarten wie dem Skisport eingesetzt werden.
Action einfrieren mit Hochgeschwindigkeits-Kameras. Gute Kameras sind mittlerweile unverzichtbar für die Sportfotografie.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bestellungen und Anfragen</title>
      <link>https://marcelharing.lima-city.de/agbs/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcelharing.lima-city.de/agbs/</guid>
      <description>Gerne kannst du Bilder von besuchten Events nachbestellen. Auf Wunsch erstellen wir auch individuelle Fotoprodukte wie Keilrahmenbilder, Poster und vieles mehr für dich. Für Vereine und Unternehmen bieten wir maßgeschneiderte Pauschalpakete an, die sämtliche fotografischen Dienstleistungen einer Veranstaltung abdecken. Zögere nicht, uns zu kontaktieren; wir gehen gerne auf deine persönlichen Wünsche ein.
Fotos von Events nachbestellen Bitte dazu die Veranstaltung und den Ort angeben und wenn es sich um ein Skirennen handelt bitte auch die Startnummer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Bestellungen und Anfragen</title>
      <link>https://marcelharing.lima-city.de/bestellen/</link>
      <pubDate>Thu, 28 Feb 2019 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcelharing.lima-city.de/bestellen/</guid>
      <description>Gerne kannst du Bilder von besuchten Events nachbestellen. Auf Wunsch erstellen wir auch individuelle Fotoprodukte wie Keilrahmenbilder, Poster und vieles mehr für dich. Für Vereine und Unternehmen bieten wir maßgeschneiderte Pauschalpakete an, die sämtliche fotografischen Dienstleistungen einer Veranstaltung abdecken. Zögere nicht, uns zu kontaktieren; wir gehen gerne auf deine persönlichen Wünsche ein.
Fotos von Events nachbestellen Bitte dazu die Veranstaltung und den Ort angeben und wenn es sich um ein Skirennen handelt bitte auch die Startnummer.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Datenschutzerklärung</title>
      <link>https://marcelharing.lima-city.de/datenschutz/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcelharing.lima-city.de/datenschutz/</guid>
      <description>Personenbezogene Daten (nachfolgend zumeist nur „Daten“ genannt) werden von uns nur im Rahmen der Erforderlichkeit sowie zum Zwecke der Bereitstellung eines funktionsfähigen und nutzerfreundlichen Internetauftritts, inklusive seiner Inhalte und der dort angebotenen Leistungen, verarbeitet.
Gemäß Art. 4 Ziffer 1. der Verordnung (EU) 2016/679, also der Datenschutz-Grundverordnung (nachfolgend nur „DSGVO“ genannt), gilt als „Verarbeitung“ jeder mit oder ohne Hilfe automatisierter Verfahren ausgeführter Vorgang oder jede solche Vorgangsreihe im Zusammenhang mit personenbezogenen Daten, wie das Erheben, das Erfassen, die Organisation, das Ordnen, die Speicherung, die Anpassung oder Veränderung, das Auslesen, das Abfragen, die Verwendung, die Offenlegung durch Übermittlung, Verbreitung oder eine andere Form der Bereitstellung, den Abgleich oder die Verknüpfung, die Einschränkung, das Löschen oder die Vernichtung.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Impressum und Allgemeine Geschäftsbestimmungen</title>
      <link>https://marcelharing.lima-city.de/impressum/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcelharing.lima-city.de/impressum/</guid>
      <description>Impressum Markus Moser
Luigenstraße 24
A-6020 Innsbruck
Behörde gem. ECG (E-Commerce Gesetz): Magistrat der Stadt Innsbruck
E-Mail: info[ät]sportfoto.tirolAlternativ: mm[ät]foto.tirol
AGB Verbrauchergeschäfte I. Anwendbarkeit und Geltungsbereich der allgemeinen Geschäftsbedingungen: 1.1 Die nachfolgenden AGB kommen zum Tragen sofern dem Fotografen ein Verbraucher im Sinne von § 1 KSchG als Vertragspartner gegenübersteht.
1.2. Der Fotograf erbringt seine Leistungen ausschließlich auf der Grundlage der nachfolgenden allgemeinen Geschäftsbedingungen. Diese gelten - sofern keine Änderung durch den Fotografen bekannt gegeben wird - auch für alle künftigen Geschäftsbeziehungen, selbst wenn nicht ausdrücklich auf sie Bezug genommen wird.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://marcelharing.lima-city.de/kontakt/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://marcelharing.lima-city.de/kontakt/</guid>
      <description>Um Kontakt mit uns aufzunehmen, kannst du das Kontaktformular unten verwenden. Alternativ kannst du auch per Email Kontakt aufnehmen:
info[ät]sportfoto.tirol</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
